馬蹄露俾人打

頭先睇直播見到佢旺角俾人打

睇錯 係佢自己仆街

正

May May又食泥？